有無人初四咁既樣？

我

慘

扮工中...

留名比大家負評

日日返工都年初四嘅樣架啦，都唔係今日先咁樣樣